日本反中共導演新戲上畫冇人睇？

《劇場版 白箱》係一套講述日本動畫界生態嘅電影，導演水島努支持香港，因此呢部電影被禁止喺中国上映。

以下係影評，四重加密係劇透。

「我係冇睇過TV版去睇，對於我嚟講開頭係好混亂，應該頭25分鐘都係交代返TV版同劇場版時間差距之間所有人去向，未睇過TV版好難明。

但當有返劇場版嘅主線嘅時候，搵返啲人嗰陣啲GAG都睇唔明，但係整體都睇得明。

特別喺角色對白之間，就算冇睇過TV版都估到少少，例如呢啲彩蛋唔明唔緊要，但明會提升觀影體驗。

同埋有好多比喻（係極多），某種程度畀未睇過TV版嘅我容易明啲劇情，同埋多咗趣味，比較有藝術感，不過呢個要睇人，如果睇電影/小說/有故事性嘅嘢唔多而唔明就有啲

總結，我認為呢一部係一封製作團隊畀觀眾嘅一封信多過一部劇場版，例如首尾呼應，多次咁講一個人做嘢嘅態度，例如之類嘅態度，其實可以放大喺任何一個人整緊一個創作嘅人身上，不論係書，遊戲，電影，畫等等，我都有少少感觸。

最後嗰段問信息有冇傳遞到更加令我諗到其實個故事根本唔重要，有冇睇過TV版GET到啲GAG都唔重要，因為呢啲都係錦上添花，呢套唯一一套我有好多時間都唔明，但我知道製作團隊嘅意思嘅電影。

呢啲喺電影出現嘅難題，其實係每一個人人生都可能會遇到嘅困難嘅喻體，只要抱住唔拖泥帶水，做到最尾就一定會成功。

入面有一句我好鍾意嘅對白：我哋成日諗做咩，有啲好精彩嘅IDEA，但我哋唔去實踐，只會成為幻想。

總結，我畀 4/5 (好耐未睇過一部咁發人深省嘅電影，有0.5分都講咗係因為GET唔到啲GAG)，
未睇過TV版都可以睇，只要你依排有迷惑，睇咗一定有一部分嘅答案。
當然睇過TV版一定會多樂趣好多，我依家諗住補返TV版。」

特別喺呢個咁辛苦嘅時期，相信大家睇到一開頭嗰幕都會有感觸，同埋頭幾分鐘有前情提要，我就覺得因人而異，因為睇晒都唔係真係令你知道TV版嘅故事，只係介紹啲基本背景。

之後我會睇埋《夜香・鴛鴦・深水埗》，到時見。

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

我依家已經講咗喇柒頭
淨係得我講有撚用？唔委屈啊，但係得我講你同其他人唔講又有撚柒閪用？
係啊你駁到我喇，使唔使喺你張分紙上面cup返個Hello Kitty印仔讚你叻？
係咪覺得你企喺道德高地，威威勢勢，就可以下下屌我話冇人講好撚勁？
你依家又好撚好聲好氣？係咪以為人人都係香口膠係咁畀人咬都唔會爛？
你依啲咁嘅偽正義撚，以為下下po呢篇嘢就可以呃正皮，完全影響晒討論，人人都淨係話你串到我所以你好聰明。
仆你個臭街你仲煩撚過大花貓，我想提醒下大家都畀你咁屌，想畀多啲人知唔得㗎？
有人出文宣講有人出po講我依家講，我講咗你依家又屌鳩我屌到上天壇大佛做乜撚？
發放資訊係咪犯咗少少錯誤就要畀接收資訊嗰個輪老母？
係咪你細個你老母教你同人溝通嗰陣一路教一路應客先教到你呢啲弱智仔出嚟？
你老竇個撚樣噴緊氣

借位推post 呀史ching

魯柒又來了！！！

襯戲院未關，快啲去睇

今鋪佢入埋嚟同我鬥

Cls

Pish

Push

今日去睇

飛已買

多謝

襯戲院未開，快啲去睇，話我標題有問題睇#4先

推文唔該

push

有冇人幫我推

推

關打咗做開

襯戲院未關，快啲去睇，話我標題有問題睇#4先

如果覺得後悔可以真係去睇

畢竟我認為戲中人物嘅處境同我哋依家有幾分相似

豪仔講，緊係得啦⋯⋯

笑咗，我仲諗邊個又留埋呢啲唔關事嘅回應

跟風仔: 鬼滅就識 白箱未聽過不了

睇埋#4

一秒鬼滅都未睇過

睇呀

我就係睇咗4先，諗緊邊個又留呢啲回覆

又係我呢啲打手出場既時候

戲中戲嘅人物似d

快啲睇，我諗完補返TV版再睇過

幫推

睇到動物台有個回覆好好笑

陣間睇

之前無睇過 直接睇劇場版會唔會唔明

吊你老母食屎狗

開頭有少少前情提要，之後大慨頭25分鐘係講返時間間隔嘅人物去向，不過入主線就睇得明

潮文嚟？

借多個位嚟

連仔，魯柒話挑你機喎

屌我做乜

多謝樓主

lm

唔使

可唔可以推翻文

Push
雖然我去睇嘅原因唔係因為政治問題，不過都幫手推

水島努正

ok push

真係好正

up

pushpushpush

我遲下會睇

多謝但唔知港共會唔會停戲院

25號去睇

少女與戰車

但我唔睇動畫

水島
必撐

動畫唔係淨係畀細路睇其實動畫同電視劇/小說/遊戲一樣，都只係作者用嚟傳遞信息嘅媒介，重要唔係媒介，而係個信息

《少女與戰車》最新OVA影射香港魚蛋革命

仲細咩 我唔食生菜

水島努

兩個鐘太短，描寫製作動畫場景唔夠

因為呢啲TV版都有，會有省略

屌 應該話我唔鍾意啲畫風 好兒童向
jojo咁就正

推返先

邊度兒童向算正常喎

4dx就係為佢而出現

推啊

無睇過動畫睇唔睇得？

推推推

撐史巴

都睇得，一入主線就會明

以為出埋劇場版就完，今年重有ova

你又係姓諗

pupupush

咁會令人覺得動畫製作好快搞掂，鏡頭一黑就改好個尾

㩒錯

呢d動畫會唔會出dvd

上到幾時

BD版

有，TV版都出咗Blu-ray同DVD

唔知，但好多都係細院，要多啲人睇先可能加場

去買

追開強推

PISH

算寫實啦

好戲好動畫一齊睇一齊諗

推爆佢

Tui

原來有反駁版潮文

推返

花貓做錯左啲咩比你話煩

推

老是常出現

所以點解香港咁多年黎都搞唔起創意工業

個尾幾好睇

真，實踐唔到出嚟只係痴佬嘅幻想

推推推推

野比好耐冇見

放工得閒都返屋企抖下啦 睇乜Q
你地真係好得閒

好似好小戲院有
而且好多都係藍
有冇推薦戲院

睇戲都係娛樂嚟

鬼滅? 天誅個friend ?
老朽太耐冇睇動畫

係咪家長車post見過你

《劇場版 白箱》
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

喺度搵

快啲瞓，聽朝要返工

係呀，一齊推咗好耐post

依家啲動畫一式一樣，白箱好似係好少講動畫製作嘅動畫
(仲有一套叫《那就是聲優！》)

今日bar bar唔喺度

可能轉頭就入黎

其實好犀利，一吹雞啲人就返哂嚟

那就是聲優好唔好睇?今年年頭套"別對映像研出手"都係整動畫 勁好睇

未睇過

遲d睇睇先

買咗飛聽晚睇

未睇過我係追緊個聲優先知有呢套嘢

google咗 高橋李依?

好睇嫁

呢套係職人劇, 比大人睇

mcl英皇嘉禾都肯定係藍

未睇過TV動畫咁點

真心好岩fg毒撚去睇

冇睇過都唔緊要，開頭有前情提要，雖然之後都係交代返時間間隔嘅人物去向，但入咗主線就睇得明

一日補廿四集

應該PIN你呢個, 因為成日有人問類似問題.

另一方面, 求幫推一下.

王宗堯感謝連登手足支持《夜香、鴛鴦、深水埗》!!

支持

卡通卡 pass 了

動畫唔一定畀細路睇，其實動畫同其他電視劇之類一樣，都只係作者用嚟傳遞信息嘅媒介，重要嘅係個信息

pppppp

一上映就爆武肺，武藏野gg

撤退先，要做嘢

支持白箱

88

全部人戴口罩，畫少個樣

pish

社交距離，唔畀睇菲林

唔得閒冇入場睇

[quote]quote]

又開，又要再推過。

pishhhhh

啱啱睇到

按錯

動畫入面都有限聚令

国安法全平行宇宙通用，動畫世界都唔例外

趁未封戲院拿拿林睇左先

係

冇人睇咪你睇囉我屌你老母臭閪
你睇唔撚得架？好撚委屈你架？其他人睇撚咗先 我係咪又可以屌你唔撚睇先？
係咪覺得冇人睇，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢戲都實有第一個人睇架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ上畫冇人睇」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅戲啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

清高質，不得不推

仆街中伏

你想整新潮文?

p

推推

連豬

燒肉

想在連登推po推到上熱門是否搞錯了什麼

琴晚睇咗，好睇

都話

樓主好有心
睇咗幫推

推左先

記得要睇埋

入嚟就係為咗睇呢兩篇潮文

「為甚麼喵森的頭那麼大」

原來有電影 去睇先

你都知就唔好用呢啲標題啦
令人好反感

知錯了

痴撚線
但花貓做錯d咩

反駁版

今日多謝哂樓主手足. 夠鐘開場, 遲d見.

點解多咗emoji
我睇個版本係冇

Agger
見到啲人得閒去睇第三、四次鬼滅，都唔去睇一次白箱
唉

我屌你老母臭閪，
洗唔洗咁撚惡啊，
我點知你哋冇post啊，
我都係出於對件事嘅關心啫，
我都係好撚擔心件事冇人知，
以為冇人理啫，
我咪問下，
點解冇人講囉，
我咁問唔係為咗咩優越感，只係我唔想咁重要嘅事冇人理，
但我見到冇人開有關於呢個話題嘅post，
我好撚7嬲
我嬲你地過咗咁耐都不聞不問
我咪等下有冇人開囉
過咗一個鐘架啦
係無啊
無人開啊，我屌你老母
我嬲你地到依一刻仲係無理過呢件事
一件咁嚴重嘅事無人理
我先開post屌7你地點解冇人講囉
啊叔我日撚日想你地生性
屌你老母無人開呢啲咁重要嘅post
抵唔抵屌啊
我屌你老母臭閪
真係谷鳩氣

你睇返原po係有icon

你搵到源頭我話你勁

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

「勁」

係呀！冇人睇呀！

卡通片細路仔先睇架！

起咗底

你已獲得$5000

做乜咒我中武肺

No 諗多咗

史史

催催

我係你fan史

受寵若驚

勁

扭屁股

bar bar

蛋蛋

Bra bra

勇勇

淚淚

99

我係

屎屎

我是

係史唔係屎

你乜都是

都話係史唔係屎

求求

萊萊

已經LV100啦

終於放食

未

滿lv係10000

小勇勇

萊萊好正

有咩技能

只係淚淚同催催先係

99已經滿LV，有冇玩過勇者鬥惡龍

放飯

攻擊

小淚淚

多謝你

姆姆呢

唔夠萊萊正

冇

[member]

咁咪冇得防禦

都冇蛋

多謝咩

冇蛋唔可以叫蛋？

叫我小涙淚

仲有逃離，RPG大部分角色都係直接靠防禦力，除非係tank類角色，你未玩過？

99最正

我係淚淚或者催催

未
乖仔冇得打機

萊萊先係最正嗰個

慘

吹吹

都唔慘嘅
反正我唔鐘意打機

我每爆完一隻Game都會好空虛，又諗緊佢哋之後會點

不要

他們有生命的

push 好睇

現實啲講，佢哋只係一堆像素再加一個配音員

不過總會令人不捨

睇咗白箱未

趨趨

我冇睇電影睇Netflix 同Ted ed 學英文就有

佢有生命㗎！！！

越改越難聽

得閒睇下，睇完你一定會學到嘢

可能有，可能冇，邊個知呢？

我走先

唔岩睇唔中意咪唔睇、cls講到我有錢睇鬼滅唔睇白箱有問題咁

你有夠多嘅錢就可以延續佢地嘅生命

冇出續集

幫佢地開戲

Blocked

最撚憎人借位

點解可以突破1千

人手推po大法

冇人脈冇錢冇名聲，整條毛

你唔夠多錢

我窮撚嚟，每日淨係可以睇啲勵志片打飛機

wow

當初最霉嘅紅毛，宜家好似最紅

屌 呢度睇到我眼濕濕

+1

你個標題係冇人睇喎ching

好感激我地喺日本既支持者

我都幫推

Arm arm 睇完，幾好睇ar 其實

入嚟聽OP

LM

累累

我知

我唔係累累

我講我
收工累累

辛苦晒你啦，勇勇

可能人類誕生出嚟嘅每一個靈感其實係同另一個世界嘅通訊

人類整出嚟嘅創新係重演另一個世界發生嘅事，呢啲事真係發生過

都唔定

辛苦你哋

好肚餓

其實我係神

其實我係嚟自另一個世界嘅人

樓主推得咁神心就幫你推下
自己都幾鍾意tv版
不過呢套對冇睇開動畫既大眾係有d難推

邊有老是

推
睇過鬼滅嘅人一定要睇埋白箱

睇鬼滅算 呢啲冷門野留返畀啲毒撚睇

早安

tracy

英仔

Tracy Tracy

之前動畫出咗之後有訪問解釋
聲優本身係最難入行 但係一成功之後就算業界中間收入都高過頂級製作人員 好似平均只係差導演少少

睇完TV版可能已經落畫

尋日睇完
成場得四個人睇

但係隔離開左兩場鬼滅

利申以前追番睇白箱

x

s

十二個鐘睇完啦

non stop 飛晒 op ed 8 個鐘頭多 d 都有可能…

Op2好好聽好有feel
冇飛過

求手足順便輕輕一推呢個post

支架

我尋日收工睇
成場加埋十個人都冇